有乜office工做六年無20k

1. local firm audit
2. In house account
3. Lab

仲有邊行 狗也不屌？

採購，shipping

Mkt

大把啦

IT

fg 都22k

Local 撚 做年半 17000

admin officer ?

ca

所有除咗公務員

大部分港資firm

物管

你唔睇下help desk 同Noc ？

help desk 真係IT狗

倒番轉有咩office工會有？

helpdesk都算， NOC都敢話自己IT，你係隻要換帶既看更咋

連 IT 狗都笑番IT 狗
唔怪得人工唔會加

因為我十年前都做過noc
簡直係垃圾工曬時間
duty就係巡場換帶開飛帶人
同看更有咩分別
我做咗2個月就頂唔順
如果我無走到不思進取日日打機(which啲同事真係咁做咗十幾年)
我今時今日都搵唔到e家個人工
e d工根本做一年都係茶毒緊人
而願意係啲咁既崗位做咁耐既人我都堅係歧視佢

機場幾個倉

咁我都有個做咗十鳩幾年都仲係helpdesk，廢到痴線
呢啲工要嚟讀書一流

No big4/second tier exp.?

in-house account , 如果唔係finance-related firm, --> yes.

我就是成功例子

三大19BBQ